2019倚天屠龍記 (194) 倚天大結局 若黨收隊 轉戰金鐘

21/06 行動升級
我愛芷若 我愛若黨
主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

加油香港人

咁突然嘅

今晚有無手足到政總？

應該好多都回家養足精神先去

你突然智力加左10, 有30 !!!!!

預祝抗戰勝利

大家好

加油 攰都要撐住

good morning

有冇人識將telegram sticker 轉 WhatsApp sticker

有冇人法國牙丹成套戲都冇咩點認真笑過

若黨真係強大

下次開po嘅手足，就嚟各散東西，可唔可以喺po頭演員表陶珞依後面，加返個括弧丁敏君，圓細佬我一個心願

又唔係喜劇 笑乜?

丁敏雞

由一開始到中後期都係楚楚可憐樣
後期就嬲樣

[member]我無忌寶寶隻眼仔好大呀

教主

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

支持 大師姐

開心既日子好短
一生為無忌同師父而活

大家肚餓不

會墜機

佢同我一齊先最開心

在金鐘？

ching請尊重

YES

被我屌先最開心

唔係 睇下聽日點先

同不孝子一齊先唔開心

聽日好重要
加油

多謝wor

發覺左使好似過612之後受咗刺激係咁淫若

推

你想要片就上av網啦

嗰陣咪話佢壓抑得太耐

唔洗客氣啦 有時我都好同情你既租遇

你唔係用關你撚事嘅咩

遭遇

遭遇*

你睇多次個留言

聽日生死戰 梗係做下愛輕鬆下先啦

小饅頭留名

21/06 行動升級
若黨若黨

我有時真係想BLK 左你個煩膠-.-

#992

你同佢一齊落地獄啦

各位 最後一集不如大和解啦
所有恩恩怨怨就let it go la
你地話好唔好

咁on9 加密都fail

你啱啱話蛛蛛係

好傷心

日本共産党從良
當然好啦

屌 唯獨我唔可以save架

好呀 等我先剪晒敏黨D JJ 先

有幅可以飛條蕉出嚟

我要求單人位
非Gay

頂見到公屋妹做咩喺到自言自語 原來屌緊個x挪x條傻閪

完全封鎖咗

原來係佢
幾時到牛奶從良

gay low

點解會簽名落隻公仔度

你唔使不斷咁擦存在感喎
你都block左我同挪移啦
仲成日搵機會狙擊我哋做乜鳩

一早block鳩咗佢 咪無痛苦

Never mind
In Hell you will not die

無啦 你係佢隻PET 走唔倒

大結局 敏黨留名
聽日出去既手足都加油

你覺得佢block咗你咁你又覆佢做乜鳩

成個bot咁煩撚到呢

喂大佬咪搧風點火

因為你BLK晒佢地兩個

唔記得轉AC

你本身都無J

笑死

因為準備送比我

世界乾淨了

My Dick is so Big it can knock you down

反正佢會開返嚟睇
佢咁鍾意狙擊人

由你講出黎

突然覺得呢個post太清靜

郡主

我放佢走

乜9

敏仔

我大叫一聲 你就灰飛煙滅啦

好天真好傻

祝緒丹宇宙第一

個個post 都貼教主出嚟
你係佢左右使呀?

新PO留名敏敏
期待開到200個POST迎接大結局

真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!真係好撚靚呀!!!!

靜啦烏雞弟弟

My Dick is so Big it is larger than your accommodation

第一女配角

支持大和解

靜啦 屌你老母

>>>>

佢同鈺琪都係女主

上個po有巴打貼

我係覺得梁偉德粵配加分, 更加受唷

My Dick is so Big I Can travel the galaxy by it

敏敏

示威扑嘢 識玩

敏敏真係好可愛啊

楊逍黨笑到最後

好似差咁啲說服力

你同弟弟講啦 死GAY 佬

頭頂J

我敏世界第一
敏黨萬歲

第二張相 白裡透紅

依兩幅好型

Show Blocked User - 風花雪月※

你兩個真係好嘔心

識玩 bro

佢煩到你

<-----呢兩個公仔咪佢哋兩個

弟弟係咪改左名

Yes
叫XXXX

佢哋一pair情侶 太合襯

係呀 係佢地黎

可以放多啲 total 24隻

鈺琪係拍戲以外既時候好似都蠢蠢地呆呆地
好擔心佢會比人呃

不嬲都係雙女主 殷素素同殷離吖嘛 男主角張無忌張翠山

得毒毒毒毒毒 已經唔見咗

你咁都諗到

仲未完

又食女

烈火雄心time

Gichi你！

49 集 大結局 完左

佢諗住係巴就

風花 同 弟弟
我會揀blk弟弟

已經比忌你老母食左

俾你嚇走咗

其實大家依家對於行動有咩睇法 好無助其實

死gay佬 一定靚仔過你呀

Thanks Bro 終於有人block我

不如你兩個聽日出金鐘相認較量下啦

你做咩嚟

加密的垃圾

let's have a guess?

輕鬆贏

唔知

佢可憐個樣好好j

真絲

仲要政總唔開 唔知到係點

認定左大家
你班同性...

聽出面講分頭行事 揾啲人包圍灣仔警署, 政總, 特首辦

連登係亞洲最大型基佬集中點之一呀嘛

糖糖姐會幫佢

準備
人類總是...

認真mode

簽一簽呢個啦, 無論有無用都好

成班block到上晒癒

但係好似係話唔好衝 話會比位人入 係咪真

紅底大字叫佢返嚟

簽咗 出面公海post有po過

出去就媾女啦 仲理個死gay 佬咩

慢熱 唔同人social 冇野就留係屋企 雖然好QQ 但好擔心佢

你有新黨員

exac7lyyyyyy
好想蹂躪好似佢呢種咁pure咁true

你收皮 加密condom 廢j

小心佢噴屎

已簽
但呢份個數字上升得好慢

唔好block我呀

次次都係咁講架啦
唔衝咪次次輸囉

好多人開始謝皮咁 ig又post 番去邊玩啊 個d

捉摸唔到，前日有人開po話衝跟住成堆贊成，隔兩個鐘有人開話唔好衝又有一堆贊成

咁睇得你自己

應該係衝得有技巧
但防守為主

挽得屎眼預左

This On 9 Jai

大家都攰啦 出左3日
堅持唔到
btw 睇左未 20年後香港

次次都係等前面啲衝咗 後面啲又走開晒

個個都嫌寫得唔夠好,同埋唔想美國介入, 但我地就係要喺呢啲關頭去make noise

唔可以比位人入
要引到班on9 黑警進攻先

有冇人打下人物關係圖
例如：xx大xx，忌你老母同風左使唔妥

始終都係高登二次創作最勁

加多個
睡神都唔妥佢

其實遮做盾真心唔夠, 起碼要木板/gip

我blk左愛使條on9 認真撚

工作以外好難幫
唔知佢地私底下既關係係似姊妹定只係熟D既老細

係

係我唔妥佢哋兩個 我認

世界大戰抹黑宇宙了.jpg

係啵，以為仲有一集添

應該姐妹咁掛 聽講 琪琪而家往個度都係糖糖姐幫佢搵

迫鳩美國出聲之後連登仔自己打飛機有咩用

鈺琪搞得掂架啦
佢拍戲個時咁靜 d仔都埋唔到佢身

我好和平

有啲擔心聽日可能因勇武派同和理非意見仲未達成共識而招致失敗

貓貓 我要圖

我諗起張狗呢個危險人物

有三個隱性基佬

誠實孩子

蛛豬同貓貓好可愛

張狗戲裡戲外都想食敏敏
有D懷疑佢其實係LES

不過唔想佢比人呃
咁就首先比我呃左先
我會好好對待鈺琪bb

diu 冷靜啲 唔好亂來

cat.....

你比唔到幸福佢

仲有我(哆寶)都好可愛

一時忘記以為佢真係有養

要我和解好簡單
風左使聽日除剩條底褲做前線
邊扭屎忽花邊走去啲狗仔面前
同佢哋講
我叫Pat Pat 仔
捉到我比你打Pat Pat

我叫Pat Pat 仔
捉到我比你打Pat Pat

我叫Pat Pat 仔
捉到我比你打Pat Pat

講還講 你咪呀

橫掂我set咗圖片不自動載入
你咪po囉

唔出奇

貓女

佢話咁算啦

好cute

佢好煩膠

趙敏我老婆

依套兒童節目嚟

你兩個gay佬 自己玩屎眼啦

咁幫唔到佢了
仲諗住幫佢喺藍毛毛嘅淫威下解救出來

都算係 不過幾好笑

講真9號開始 成個人情緒唔得 一見到片 訪問 直播都好易喊左

我會唱安仔首真心真意比佢聽
一定好冧

張狗無恥淫徒

以前學校有人咁做，記完過仲要見社工

等我接手 幫你餵鈺琪
我每晚都會陪佢做運動

警犬哆寶
專攻下體

正路嘅 係咁打jj

手天使

隻公仔越睇越得意 唔知點解

Thanks Bro 終於肯block我

唔好攞狗同我比

想食軟飯
等鈺琪養我
然後我比幸福佢

攞張凳困住佢，之後坐上張凳度一路打一路問佢做乜咁曳瞓喺地

等我調教鈺琪bb變番直

分身

多謝讚賞

做佢背後既男人

咁痴線

唉
一人讓一步啦

風左使剩係上前線對住啲狗仔做返條片嘅嘢算啦

但其實有啲唔集中

好難搞

又係嗰條傻鳩忌你老母搞事

So pk

唔係我唔想上進
只係一般人好難上到佢呢度高度

好啦 我批准你地係背後支持我老婆

佢係咁㗎啦 佢啲口吻成個女人 好難頂 唔使理佢

唔開政總已經打亂哂陣腳
個仆街政府成日晚麻麻出公告

講敏敏呀你死開啦

倚天係咪有個後傳小說？知唔知叫咩名

岩 點先食到鈺琪bb
就算死我都願意

屌 佢同你一樣咁撚危險啊

一陣發夢希望夢到敏敏

做大陸監製/演員

巨龍

做敏敏經理人

Gay

cls

白紙點入行

依個名

真係借殼淫敏
晏晝仲係度自導自演

淫敏黨俾我隻臭腳你淫

而家越嚟越多人支持衝 速戰速決

因為佢隻巨龍話要悔改以後唔會淫敏

我睇唔到佢啲留言
等佢慢慢嬲
佢嬲完我再send敏敏大挪移.gif比佢

好臭哦

平時唔會 嗰排真係頂唔緊 好壓抑

聲稱鈺琪係自己老婆係巨龍慣用手法

report

你個間咩學校嚟咁癲

上緊堂

啫係你唔洗加密啦

match

左右夾擊

自導自演
始終都係本性難移

風左使 = Pat Pat仔 = 藍毛毛肉便器

我全都要.jpg

xx大xx d friend

又想玩腳
腳膠

左右使共同進退

...

冇不悔

咩事？

邊夠你kepa勁?沙利走埋可以坐正做領隊

mo gay dee dee 話你地兩個一唱一和

低汁討論講左4百幾回覆

你之前係刻意扮女既語氣去誤導我地定不嬲講野都係咁

唔得啦，8個字放唔落咁多

Hit J la

佢痴Q左線呀.jpg

今日已經算好 推咗2個半post

Wa diu
真係當槍用

之前5個

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

呢2個禮拜非常時期 推到咁多已經算好

靜啦你

唔係

屌 係喎 靠引戰推post

郡主賭完海外馬？

來吧

結局留名

公屋妹同A.milik唔喺到

我係傾向若敏黨和好 唔係勇武

乜嘢事 好撚癲

戒賭了
BTW 戴圖理

唔係呀姨就呀嬸

咁好難做

吹下水就1,2個post
200有冇望

仲要推埋上熱門

蒲下頭先

OT到九點幾返屋企仲見到小蛛兒一面
跟住繼續做野到而家

等陣就有盲反入黎嘈架啦

敏黨蒲頭

頭四場
利申第二場中咗蘇兆輝伏

我敏真係好令 完美

受左咩刺激

知唔知依家發生緊咩事?

第三場至啱

呢啲一笑置之算

Jed

一邊話罷睇tvb一邊推post 你地返大灣區啦

你哋唔出去仲要睇cctvb

係咪你黎

正想講

好似係上星期日遊行後

你就繼續開po分化做五毛

我就去做真正香港人

日文巴好似都好耐無見

訪問Youtube有得睇

睇都唔緊要 仲日日推po討論?賣港？

把聲又幾好聽

我最後一次見佢嘅回覆係最後都出咗去

仲迷支那整容雞？

我記得佢話對今次示威好失望但又無啦啦去咗遊行

唉 好擔心唔知會發展成點之後又驚大始結局完之後會好空虛 我好掛往敏敏啊

聽日

甜美又可愛

重睇完再睇琪b其他劇

我好想見鈺琪B啊

其實應該喺呢啲post傾野餐戰略先啱
個啲想審查收情報嘅人以為我地傾大陸野
但其實呢到先係戰略基地

想食兩家茶飯呀？

有小說唔睇

你地班3毛

越來越覺得佢哋啲思想同大陸接軌

推咁快？？？

啱啱係咁吹水

邊個

出面啲人

2019倚天屠龍記 (193) 星期一至五8:30pm 再見芷若

#954 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巨龍為咗淫敏開小號

佢哋好偏見

睇埋曬啲支劇迷整容雞 支那仔

連衛兵

扮多人

你睇完未
我睇完聽呢首歌勁心up

喺到自爆
見到個名就覺得係佢

又夜蒲 你個死mk

依家陪大家蒲

佢哋覺得咁樣就咁樣 唔會接受到反對意見 同埋睇嘢好表面 好容易受人感染

而家啲人過度倚賴社交網絡或者好似連登依啲平台，吸收同類資訊、新聞、文章導致思考模式單軌

批鬥黨

跳過咗思考嘅階段

多想時針撥動時間倒回去
讓小小的我替您擋風雨
告訴歲月幼稚的我有多麼愛您
害怕回報您的愛已來不及

呢排睇啲劇都好虐心

一出場就知邊個副黨主，打多幾隻字都懶

係，開始人云亦云，好撚恐怖

唔記得轉ac覆

左邊係WHO?
雞排?

有冇人搵返佢正身話以後唔淫敏出黎

所以佢哋連邊個係分化撚邊個係真心為香港好都未知 之前佢哋仲有諗過想建立黨派 啲人都贊成 我真係笑而不語

真係藍絲都無你班仆街咁藍

笑死

癡線 女神攻擊 宣傳政治一流

建黨唔係整嚟分化建制咩?(雖然冇乜可能有用)

資訊戰真係恐怖

佢話整個連登黨派 放棄呢個平台

如果建立政黨，一個月要捉幾多次鬼

真藍絲敗走

匿名揸住keyboard先咁大聲咋
有幾多個肯出黎以真樣示人

難分真與假

仲要嗰時好多人俾正皮 4位數字

用Username參選

我係5號候選人大淫賊

我係6號候選人Lv63勇者
答問大會第一條問題：幾時升到Lv64

64係唔存在

突破盲腸

咁改做幾時升到Lv65-1

直接跳LV 65

可能Lv63已經封頂 落咗命令禁升

揸波龍爪手

眼袋定臥蠶

直播睇完之後翻睇再翻睇xN
祝祝祝緒丹嘅訪問gif
～小可愛～

隻眼好吸睛

同埋祝祝話喺微博見到香港粉絲嘅留言
都冇話係我點算係翻我牌呢？可能係睇到你地啲留言呢

我喺開會嘅時候喺電話睇訪問直播因為要做正經嘢而潛水估唔到上番黎啲若黨已經訓晒
'祝'大家安心入'緒'嘅靈'丹'妙若

好可愛啊～

好掂

張狗？No，不了

張圖有聲唔洗 caption

btw 有冇留意佢對蘭花手 no 得好優雅

好尾機

啱張狗，不了。

入得大柒缸都話蠢同呆，會唔會太痴線

祝祝真人都好鬼死cute

你班撚屌都幾好笑個喎
一邊話行動升級
一邊話我愛芷若我愛芷若
成個連登最撚假係你地班撚屌
到底幾時死

吹牙

吹你唔漲嘅你班垃圾

咁花心，緊係No

現埸情況點

大約2千人

出黎now但應該夜晚先係路

真係認真小氣撚

你不嬲係 我地一早知

聽講全部人喺到鳩坐

暫時係
人數唔係太多

我愛芷若❤️

好串

應該呀 唔洗比面

今晚大結局啦真係好耐都冇咁認真追一套電視劇
大家一齊推到200迎接大結局
敏敏

blk得 呢個時候 仲敏敏

gphone 圍警總

加油

點都好過你地自己父母都批鬥啦

閉起雙眼我最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

張圖好癲

屌敏敏張相真係好癲

愛若能夠永不失去

誰敏強娛樂過誰

最美麗長髮未留在我手

而家情況係米轉包圍狗屋？上完堂過去

睇緊live 峰哥係狗總 警方搵左個談判轉家係5樓同地下香港人談判
笑撚死人

DKLM
落黎傾啦 釋放被捕人士 追究黑警濫權 撤回定性暴動

［緊急］蔣麗芸：政府宣傳數月後可考慮重推逃犯條例修訂 [21/6]

豬隊友

更新左微博

bb

琪B

最後今晚

Bb

好正

佢有ig?

不停劇接劇咁拍係咪大陸特色嚟

演員唔拍劇咁有咩做?

拍劇好過上19綜藝啦

笑咗

我見佢係拍完一套，下個月就即刻拍另一套
好撚癲

綜藝呢樣野真係好鳩

邊有

佢27歲先彈起 仲唔爭取時間咩
一般明星過30就走下坡架啦 不過我睇好鈺琪

唔係啦
兩世歡同月上重火都隔左好耐
之前係去補拍shot姐

早幾日睇百度講佢拍完倚天，隔一個月就拍兩世歡，跟住宜家又拍緊月xxx

都啱

我會默默守護琪B

兩世歡拍完幾個月，月上重火先開鏡
同埋計埋依兩套加埋唔知幾時播嘅蜀山都係拍咗好少劇

小心,加油

快啲出黎

鈺琪算係少劇
有d人係可以同時間拍兩部劇
不過唔想鈺琪咁辛苦
會心痛

通常一口氣拍太多劇，之後見到佢太多會搞到審美疲勞

而家拍完都唔知等幾耐先有得睇

期待鈺琪bb新戲

一桐射鵰後冇擔正主角既劇出過

去食野先，暫時無乜動作

惹咗愛滋導演唔敢屌牠

有媚者無彊
待播多到

想問義父個死法係跟原著？

獅王原著冇死到

想芷若用蘭花手幫我打飛機
諗起都爽

牛奶老母好好砌
我宜家就去屌

炭B

歎緊

hi大巴
出黎未？

有冇人擔心我

我

有 你咁耐唔上水

成個星期唔見你上水

如果你唔話我
我就去擔心你

呢幾個星期去咗邊黎 以為你被消失咗

唔知鈺琪幫我打飛機係咩感覺

仆街個小編抵毀我芷若bb
邊有佢講到咁衰

琪b拍左咁多古裝劇，我反而想睇下佢拍啲時裝/現代劇

好帶都上黎報一報平安

會唔會唔慣

可能會都唔奇
睇慣左佢古裝look

今晚就完了
敏敏

爛尾

笑到仆街
小編有mon post

懷疑佢未睇過原著，屌佢老味仲要屈芷若最後假道歉

敏

之後的日子如何過

個監製究竟點解會被個咁嘅結局出街

個導演點解會同意佢呢個結局出街

冇左敏敏
人生意義何在?

河童

唯有咁諗
冇左敏
仲有鈺琪

我鍾意叫佢敏敏多過鈺琪

其實鈺琪同敏敏只不過係名 不過同樣背後收埋著一個好令令 好可愛 敢愛敢恨既美女

預吿

做咩啫

個fd send出黎

笑左

記者真係好做

過埋今晚就要罷睇cctvb好掛往敏敏

屌咩 笑到我上水

BTW 大結局留名
搞掂，潛水先

有無果陣既source?

我敏

有幾多手足出左去？

倚天大結局
香港保衛戰

今晚大結局
已經瘋狂loop緊敏敏D片

無手足出

D狗冇行動 ?留守到夜晚既手足小心

係出面
但係無料到 想回家睇敏敏了

好撚熱

google就有

牙丹牙琪今晚大和解
今晚終於可以光明正大同佢兩個3p

警總緊張狀態

狗總好多人

無哂人出

岩岩大台話和平留守到聽朝
應該無其他行動

冇芷若嘅倚天仲有咩價值

今晚冇牙若

啱呀 重點

大結局

加油呀！

最後一集 上水講句
希望香港人會贏呢一仗

天佑香港

佢港女格咩

熱到底褲都濕

無芷若既話

倚天劍屠龍刀只係普通刀劍
比牙敏偷完都唔識用
蒙古滅左明教
張無忌殉國

完

真 . 白卡佬

明教冇武穆遺書會冚教鏟

最後個句我鍾意

冇芷若都唔想睇了 睇埋今集算

完美答案

芷若在旅途中，碰到一個不喜歡他的人。連續好幾天，那人用盡各種方法污蔑他。

最後，芷若轉身問那人：“若有人送你一份禮物，但你拒絕接受，那麼這份禮物屬於誰呢?”

那人回答：“屬於原本送禮的那個人。”

芷若笑著說：“沒錯。若我不接受你的謾罵，那你就是在罵自己 。”

芷若真係好有智慧

哲學撚

Push so slow

今晚蛛蛛

趕唔到番屋企

最後一晚睇敏敏

好耐冇見

得失一笑中最後一晚

最後一集

甘

今晚係死臭G最後一集

蛛蛛

最後一次聽

敏敏靚到

企領戰衣斬龍椅

今日推到200

敏敏好醒知道佢扮傻

今集仲有無得聽hana啲歌？

生生死死應該有n次

越聽越有feel

有

張狗成件阿四咁坐後面做乜

其實唔難聽

殷狗好惡

成套戲就得呢首

屌

不捨

朱元璋d 嘴臉

Cls

聽聽下好好聽好襯

下下都jer住

仆佢個街TVB剪撚咗一集
今晚直飛大結局

其實楊左使去撚左邊

無睇尋晚
點解敏敏係番到

張狗幫敏G埋單，影衰晒明教

狠心短命鬼

嚟啦 敏敏超醒
你揀嘅？

咁果一集講咩

蜘兒自己揀

養傷

成日傷害蛛兒

發現了

朱元璋 係唔係想無忌結婚 娶敵人個女， 等啲士兵見到失信心乘機奪位

你揀嘅

哇屌，敏G真係好小家

好近睇敏敏

顏射敏G

蛛兒露出破綻了

扮失憶？

自己自爆怪得邊個

蛛兒好正

蛛兒讓愛

蛛兒

蜘兒啊

陳鈺琪
祝緒丹

我敏真係好正

豬兒

唉

冇左芷若好悶

真正的人、真正的事，往往不及心中所想的那麼好。或許當你的幻想被戳破，不再執著於變了質的他，你雖孤獨卻自在。

G兒

菊梓喬

蒙古敏=蛛兒>>小昭>芷your

啱呀唔好谷住谷住

張無忌呢個look真係

伉儷

祝緒丹輸左2局啦

呢隻多牙怪返屋企啦

明教成班人假到

娶曬咪得囉又唔係現代， 搞到咁多女都唔開心啦

又處刑

屌你

明教全部人一齊屌敏G?

不悔>蒙古敏=蛛兒>>小昭>芷your

迫人拜堂

若g係咪冇晒戲份？

今集 敏敏同張9會唔會和好？

唔係成日敏g前敏g後 根本唔會有人反祝祝

朱老四個閪樣

做愛啦

即時洞房

見到豬元墇個豬頭真係想打爆佢

想屌芷若呀

芷若會唔會出場搞敏G

呢個排名最好

無啦，我都係為左蛛兒先睇

朱狗收皮啦

敏敏隻眼

敏又要俾人利用

vien真>不悔>蒙古敏=蛛兒>>小昭>芷your

你好撚無聊

明眼人都睇得出芷若仲係處

呢套陳做主角姐

朱元璋有咩陰毛

抵啦

無G Your咪好
敏敏

就算怕其他女做唔到正妻唔開心頂多咪平妻，咁撚現代一夫一妻

唔應該係等於

張狗正傻鳩

龍王>不悔>蒙古敏=蛛兒>>小昭>芷your

班師叔伯唔會畀

好柒

張狗傻傻地

大家覺得hanna唱緊敏定若嘅心聲

都係敏敏醒

張狗好撚蠢

仲有soso

無忌

哆寶>龍王>不悔>蒙古敏=蛛兒>>小昭>芷your

唔明點解敏敏會發現蛛蛛扮傻

悔婚吧！同我結！

結婚啦，張無忌想扑野

張9次次結婚都結唔成

大結局啦

不悔

敏敏真係好叻叻豬

邊有得平妻，你作出黎？

表妹

太師父

開po

當事人自爆

敏敏笑

敏敏太醒

朱老四 省點力氣

敏敏dup木耳

張9真係用下體諗野

張狗：唔成親 直接洞房啦

點睇？show出黎比大家睇？

楊逍>野王>張翠山>無忌

敏敏好勁

mk妹跟佬走仲係到扮孝順

不嬲都無腦

抵死

乞衣肉便器

張三豐>all

三丰=楊逍>大師伯>>>>野王>張翠山>無忌

留一晚扑野

屌咗先走

留多一晚比隻狗中出

又想執返劑先走

張狗中出埋敏G先比佢走

留多一晚 連我媽都問點解要留多一晚

無啦無啦